當有人同你講Hong Kong is part of China..

你可以咁樣回應:
That's not quote true..

That's not quite true..

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

That's not quite true..
香港其實係建立於一個合約的關係, 一個係35年前英國同中國簽既一份合約. 合約清楚講明香港會繼續擁有佢既高度自治,人權,自由同普選既權利. 如果其中一方不能履行合約, 即合約已經失效, 香港也不是中國的一部份.